tsla 苦主係邊

又話值5000

有冇$800樓上苦主

有冇$900樓上苦主

苦主去曬ifc

7日後佢地先返嚟

300先會入番

5000要等下啦！巴老持倉都十年以上

之前見過有巴話9百幾入左

價值投資驚閪

趁宜家平買啦
Tesla autonomous driving 世界第一
又多data 做machine learning
又唔洗lidar,夜晚用camera 攪掂,camera 當夜視美軍都冇咁既技術
Waymo垃圾level 4要做咁多mapping，又冇司機係入面，邊個會信佢安全
Tesla level 2 屌打佢啦
仲未計上海設廠，簡直有先見之明，大大降低成本
1500不是夢
一句到尾，買！

貼倉先

潮文

Sor 我弱智

734入
Strong hold

350買過 29X沽晒

短期係人都苦啦，個市跌到咁。
長遠唔驚啵，有技術，又食著環境條水。
（驚就驚燃油平到閪咁）

均價478路過

660元入，長揸驚閪

信連燈仔

個個連燈仔都話tsla長揸驚閪，lm一沉不起

潮文黎

300入返少少

200 再入

500了

快D跌落去啦

等$190先入手

你唔接貨邊有人贏錢

均價 -200... 等緊接佢番屋企

點解無aapl苦主？

on9
你果日買咩都死啦依家

900仲入叫抵撚死

我598 兩股炸 唔係好識玩 入少少 試下
我信會升既 無人叫你依家賣 真心

等錢開飯？
定大手買入呀

唔等錢洗咪繼續溝下貨坐下囉
反正有排都唔會上番900

行申 700苦主

識買更係買1211

8字頭苦主
盤前見升到600set 620想走
點知一開盤係咁跳水 留返做蟹貨

我感覺佢上海廠會爆武肺 之後德國廠又爆
我諗真係隨時返去400

當日笑人900都走去追

跟住自己上幾個星期750入左
點知升左一日 就日日跌
跟住琴日550放左

諗200再入

當日人人都話破千
我950高j左
然後跌跌跌格兩日650放左
完美操作左高買底賣

原來真係有人950買

想知之前allin tesla嗰個學生股神喺邊

580入左10股

唔緊要 等佢跌再買返

對比起tsla aapl唔算跌得多

最慘琴日個市升返咁多佢都跌

無既 時候唔岩 我都600入

8字頭

有model Y 助功，希望下禮拜一上番650元 ，中長線係睇好

十年後變6000usd

100合1

313買日apple
幸運數字

220買 330沽

5股驚閪

機會又黎，大家入左手未？
現價$460，轉個手$1500不是夢

Model Y出貨啦，要買趁手

代表美國多謝你

900

苦主可以拎住實體股票去買車 R discount

唔洗discount 啦
話晒都係股東，公司賺即係自己賺

389

300應該係底

手足頂住呀

仲跌緊

冇事喇冇事喇低位反彈喇

等260買入

唔知今晚會唔會穿350

依隻股真係 可以兩三星期跌300蚊
痴撚線

600吓話

睇呢隻股 坐火箭上 火箭落
走得慢 坐死人

唔好再鞭啦

300蚊再入過!

未有穩定營收之前
點解可以炒得咁高
半年就可以升超過一倍
依家回吐返都正常